踏入19歲 終於買得起 Rolex

HK$57,000

能突顯出你個人品味?

閱

哦

入門款咪撚貼喇 充大頭

嘩 好撚勁啊

屌你唔貼埋張身分證

Ok

陀飛輪？

巴打 一早出黎返工?
儲左幾耐 搵緊幾錢
利申:20歲 出年讀完HD

19歲唔係應該仲讀緊書
除非你讀完中學唔讀

16歲出左黎做野

老餅

認真，個款好柒

扣扣埋埋先4萬尾 你賣貴左好撚多

還反比人啦

要曬就返香討曬啦

樓主應該恨買好耐
但又唔做足功課
為買而買

柒款不如帶casio , 精工

我18 歲都買左 18 歲出黎幫人補習
20 歲有100 萬

咁又點？

其實rolex唔係比你依種人帶
返3年工先話買得起 冇錢就唔好充大頭鬼啦

樓豬好勁，19歲買到rolex

樓豬中三畢業
出黎做左幾年泥工先買到架
唔好笑佢啦

我都唔敢出個post
你話錶撚分享都好d
天外有天啊 比我勁既人大把

黑十已經比mk仔假錶帶臭晒
你po隻g shock 出黎仲有討論價值

木木木木木

人柒帶乜都係柒

但黑十
真係好撚正

得罪講句 買隻勞幾皮野
對做緊野嘅人跟本唔係大錢
當你只係一隻鐘意曬命嘅小學雞
學識咩叫 謙卑 有排你跌呀細佬

窮撚表示覺得好多

中出即飛 冇改錯名 出完po即潛

好威

精工都靚過依隻款啦

儲錢買ap

錶要睇身分

窮撚戴真野睇落似A貨
有錢戴 A貨睇落似真野

Sad but true

好羨慕樓主
我都想要

老實講係幾襟睇

正喎，充滿mk味

我19歲時夠買3隻啦淨係用零用

我細個果陣都好想買
但人大左就冇晒興趣 尤其係我個樣戴左上身好似大陸佬

升左職都想買隻，但唔識買，唔敢駁，都係得個睇字。
樓主真係20歲的話，有本錢

多謝爸爸啦

樓主公屋仔？

好葡萄樓主

買隻Titus 都覺得貴

老老實實 我25歲都未敢買
個樣太後生硬係覺得g shock岩我
廢事俾人當倫敦金/偷老豆隻銀帶

諗返起D Sales港女

我隻精工仲靚過你隻勞

咪撚玩啦細佬

恭喜哂！ 關我撚事？

柒頭皮，知道你用左幾皮野買隻錶啦，叻啦

唔識欣賞

唔好咁啦你地，樓主都儲左好耐錢，終於都可以買隻勞嚟戴下，同你地分享下喜悅姐

九撚成分期個個月找幾千卡數

樓主潛到落地核啦
算啦，做正行靠自己努力買既都冇乜好鬧既
係年輕鍾意哂命je

著起龍袍都唔似太子

識貨，我二十幾歲都有隻 sub-date
好想出隻新白地，但哪有錢

倫敦金死全家

咁貴買隻錶 咪一撚樣會遲到

樓主你真係我一生奮鬥的目標，我打一世工都唔知有無機會買到

遲得霸氣啲。

樓主都叫做佢自己努力儲錢真金白銀買

但儲咗咁耐錢去買隻手錶，就已經跌落商人嘅圈套了

so what?who cares?

正評
我俾的

成班痴線的

人地分享下都唔得

通街都係喎

買完樓我之後無錢買錶，嬲屌

X報專訊： 90後青年買勞力士網上曬命 顧主恨批：仍會遲到！

嘩 好叻 好勁！！！ 我都係帶緊精工咋

入門款有乜野值得曬命 咁都值得曬命顯得你好窮
利申：帶地通拿

真係有錢都唔買rolex，窮人充大頭見得最多

收返埋啦 唔係個個月買一隻唔好拎出黎柒

樓主識啲人喎
啲啲時間大行拎到呢個折頭

連登仔個個月入三四十萬 樓主都係收返埋啦

Ps:28歲先有第一隻撈 仲要係屋企人送

勞嚟講呢隻入門級都算俾多佢，就算真係有都係平時出街粗帶，唔係話睇唔起樓主，但係講真識d朋友帶勞冇8萬up都唔會帶出街，如果唔好有錢不如帶精工好過，呢d嘢真係冇必要充大頭

Btw 點解右上角無888

屌你舊証黎

agger

利申:會考考得好屋企人送

得果5萬7蚊雞，我今日跌市都冇左

今日上下波一百點都無

講真連登係有好多窮毒撚，但係有錢佬都有唔小，拎隻咁既嘢出嚟曬，真係會俾人笑嫁dee dee

熊貓地通好靚 好耐之前有諗住買

呢隻都炒到十三

年晚煎堆、人有我有！

你又唔俾人揸住幾萬腰qq咩

17歲已經靠自己有錢買地通拿 不過買左之前買落隻tudor都無換錶 幾萬蚊貨仔攞出黎講

44mm黎計你戴都好睇，呢隻野又大又厚好難carry
但係堅係多專利

7 款

你想表達你19歲買勞好威威

真係笑大人個口

樓主要月供?
利申:full paid sky dweller

吓?我18歲生日買左第三部林寶啦wo

我濕晒
好想俾個閪樓主屌

帶撈仍要逼地鐵
香港人

17歲戴緊金鋼Daytona

樓主好波

撈其實邊度好睇...

唔識欣賞

樓主係咪深潛咗

呢隻10仔都要5萬7

呢個post做乜
個個踩低人抬高自己

宜家撚開錶果d都無人會買勞咁公廁啦
根本係貴版dw

24歲窮撚仲係戴緊apple watch

十年前sub仔都係2雞8，依家double

地核

勞力士無止境

樓主想晒命點知比人笑返轉頭 好慘

樓主以為呢到係5p
曬下撈有女女pm?
以前高登d會員個個卧虎藏龍
上市公司執董上黎做假膠撚90後架

樓主 好勁阿

勞力士無止境 活著多好不需要靠物證

有咩咁特別 幾萬蚊
咁都要上連登講 抵比人屌

乜仲有人勞咁柒咩

依d貨仔公園阿伯先戴咋
19歲都唔用下個腦係咁上下啦
屋企冇養牛馬就唔好出黎柒啦

其實唔靚。。。
講真

坦白講rolex出左黎做野之後真係唔算係咩
有個同事用哂d錢黎買隻rolex
咁又點 我自己寧願俾首期重實際
大把人20歲已經有私樓供斷打緊飛機
一隻rolex連10分1既價錢都唔夠俾
何必衝出黎柒

踏入19歲 終於買得到 Durex

同意。錢係要收埋架。

係返，唔係反

19歲黎講係勁喎

距開完就走佐啦

濕鳩lin呀

Mk post

exact7ly
幾千蚊買對armani都幾靚仔啦 洗撚充大頭咩...

2年儲100萬，一個月儲4萬幾
乜而家學生幫人補習咁揾得既咩

點解d mk仔咁鍾意勞
買其他仲好啦
我幾鍾意grand seiko
係冇勞咁貴嫁啦

認真 個款真係好柒

樓主好撚慘
未到二十歲就會死，我認真。
最好買定份保險

5千唔駛，仲好j

樓主，咪撚理佢地，影低銀行户口結餘收佢地皮

其實咁貴買個柒款為乜，咁嘅年紀我寧願用呢筆錢買返幾隻dw仲易襯衫啦

黑十真係一街都係
買藍針啦 靚好多
雖然都係公廁

樓豬做倫敦金？ 咁都好哂

大波靚絲pmpm

留返嚟做其他野好過

最柒既款都買
為左充大頭 屎都可以拎上身

其實我又覺得無乜野 個個做乜起曬鋼咁 樓主又無主動串人 充其量只係想show off下 滿足下自己個虛榮心者 點解個個都好似急不及待去屌
我反而覺得係個啲串樓主既人自己想show off炸喎

請唔請人幫你含撚？

關我撚事咩屌你老母

窮撚幾萬買隻錶 ，留番佢傍下身唔好？

串到樓主一棟都冇

睇你咩情況下叫買得起啦

如呢度只係你一個月人工，咁都ok

你有你個人喜好，你一個月揾十皮然後一年買av用十皮都吹你唔脹

但如果你係節衣縮食死慳死抵咁儲樣 non- necessary good 返黎，只係為求show off既，咁我祝你好運啦。

樓主蝦腸引晒你啲傻仔出黎，寫埋名
擺明on9post

難分真與假

踏入20歲，終於買得起隻$2000精工鮑魚，當買畀自己的聖誕禮物。好開心

利申在學窮學生pt平時僅僅夠自力更生

幾皮都好唒
係都AP

西你老母咩

sub仔咋
等你十年後拎隻GMT出黎先showoff啦

求左阿爸19年 終於肯買比我

當年有朋友叫我拎7,8萬買Rolex
話男人到咁上下要學識玩錶
我話屌咁貴 佢話只係入門
自此就俾錶嚇疾咗
真係唔係窮撚玩 入門都十萬八萬
慢慢連帶錶既習慣都無咪
樓主我建議你無咁大個頭
真係唔好戴咁大頂帽

金融狗confirmed

你睇清楚佢個名先啦

其實樓主分享下無乜所謂
不過勞真係要有翻咁上下年紀先戴得起
19歲啲人只會覺得係拎老豆隻錶戴

57000千蚊買隻錶

香港人就係鐘意用身外之物去證明自己嘅能力， 但係其實係冇人會理你

都係19歲，我冇錢買新野

16歲我老母己經送左隻俾我，無乜特別

5皮幾，我一個月食飯都唔止呢個數啦手足

別說穿

倫敦金 死全家

真係好低質

樓主已經低質，明知喺呢度哂錶唔會有好結果。

哂都唔好哂隻入門初階，就好似食麥記食個漢堡包都要post Facebook 咁。

咁on9係跟住貼自己果啲on9仔

個個都貼隻同人撞哂既平民款出黎

獻醜不如藏拙

五萬都要曬

認真講句 唔明點解d人打一份萬幾二萬蚊既人
去買勞帶 就以為自己好有錢。簡單黎講 唔係有錢人 學咩人買貴牌 以為好威？

多謝分享
加油向下一隻目標出發

個個咁幸福讀完書/生日屋企人送勞！
我生日屋企人帶我去車行揀車俾我

好勁
我係女都出哂水

rolex 真心核突

做乜d reply個個咁激動，又爭住晒自己副身家

十幾歲靠自己買得起rolex其實都算犀利啦，當年10幾歲我都仲係on99

Cheap撈cheap撈 聽過未？

其實樓豬係想帶出
“過去十八歲 沒戴錶”

但我想贈樓豬一句
“勞力是無止境
活著多好 不需要 靠物證
也不以高薪 高職 高級品 搏尊敬”

其實錶有無好晒

咁計法 樓豬咪差唔多四十幾先儲到首期
都唔知會唔會供得完

Apple Watch 都型過你

兜咁撚大個圈原來又係要曬命

巴打心水清

返工三年先買到五萬七既錶都幾西利

乜登物登不嬲多呢D果酸人
用垃圾EA同Rolex比較真係笑死人

Me Apple Watch

我鍾意iwc多d

有幾難？19歲

雖然我蘋果錶
不過講真五萬幾蚊就咪鳩學人買勞力士
玩勞力士就學人買幾隻地通拿
我平時都攞嚟襯衫

其實真係幾型

我始終覺得後生嘅話地通拿靚仔啲
打手死忠

呢隻16歲就戴到唔戴啦 買到richard miles再講啦

係連登仔面前班門弄斧真係不知天高地厚

貼圖 d 個 應該都係 on 9 仔嚟

真有錢佬 SHOW OFF

同

充大頭鬼既窮鬼 SHOW OFF

你地仲唔明個分別o係邊 ?

雖然樓主係on9

但係樓下啲巴打成浸酸味 威唔切咁
點解連登咁多小學雞

利申：唔會返高登，慳返啖氣

ching ho ball

真心唔明 , d 事業型既 on 9
成日都哂錶, 哂相機 有乜咁撚好哂

我只係接受到人地哂 私人遊艇, 私人飛機直昇機 同埋 半山過二千呎豪宅

其他有乜好哂 ?

有乜特別
鍾意錶 大多數有撈 冇撈果班就覺得佢冇品味 有果班就粗戴 我真心覺得
有乜撚野特別

講真你話買勁貴嘅相機同車我都理解到
始於叫做專業嘢，平貴真係有分別
屌，我十幾皮買隻錶咪又係同部電話顯示嘅時間一樣

我19歲有一千萬億港紙係戶口

要曬錶不如曬下車同樓。

個post做乜

同樓主一柒樣咁撚戇鳩

算撚數走先

ching 留返係自己個圈子入面 9威算啦

大把人買得起啦
買得起又唔代表要買
希望你唔係用晒副身家買隻錶啦

深圳邊間買？

柒到 又喺到哂閪咁閪
真喺好撚戇鳩

高登果時都係咁

咁都值得曬命

黑十真係戴到爛

連g shock 都買唔起是否可悲

點解咁似班大陸人係度鬥有錢 其實係咪成班大陸落黎
講都算 仲要貼圖

錶我唔識不過二十唔夠自己搵到有咩所謂

近排都買左隻
但成間公司1/3人有，冇咩好哂

果幾皮野大把人死儲爛儲都買到 之後米又係要迫火車巴士 咪又係柒
但有啲人真係有貨 幾十萬隻錶 名車出入又真係襯得起
總括黎講謙虛啲啦

樓主都唔係串
成班做乜

近排我都買左隻勞想曬下命

大家點睇

個post 各位好認真

比起隻錶 呢個postd人既回應更令我驚訝
利申公屋窮撚

僧人富貴厭人貧

炫富根本係中國人既劣根性
一個post已經搵到幾十個
快d歡迎黨黎治港啦

開心下都好

有排捱呀，後生仔

屌琴晚係尖咀食野，有條友應該得廿幾歲，揸住架黃色法拉利泊車係之後頭也不回走左，仲要幾型仔 佢走左之後所有經過既路人都望一望佢架車，仲要有外國人專登回頭番去影相

呢d 先係人生嬴家 仲要係wfc 既樣咁落車

同感⋯樓主戇鳩就梗 但樓下啲reply咁認真做乜鳩⋯

好似：A:我爸爸買左ps 4 俾我呀
B: 好叻咩 我爸爸買左架GTR俾我添呀 哼

你老味帶隻地通笑人
重話撞得冇咁勁
訓撚醒未？

幾皮野出黎學人曬

其實係高登/連登開曬命post係必死，呢個世界憎人富貴厭人窮。樓主番fb開可能有人比like你

咁人靠自己都勁過你

成班葡萄撚 樓主叻仔黎
大把人30歲都買唔起rolex

哇,好撚叻啊,濕哂

咁既廢 po 都推咁多頁，仲要酸味濃

我住個度通脹到仆街，用咗幾十萬億先買到

個感覺好似upload iphone se相就同人講買得起iphone

蓋ching

我23歲夠有樓喇
你拎隻錶托柒呀

留名屌你老母

20歲帶Ap 又點

鍾意細機同iphone5設計又得罪你嘅

5皮野食晚飯開支酒都冇咗啦

唔識字就死番去5p

樓主好成功 好欣賞你 加油

真正帶錢人唔會周圍講

利申:窮到仆街 仲要啱啱俾公司遣散

從欣賞既角度黎睇勞就冇所謂，
開口埋口就講幾錢直係好柒

btw.好想要deep sea

踏入19歲
再加上家人的幫助
終於買得起（買貴左）Rolex

好羨慕
我得隻hello kitty膠錶

樂視?

同好

咪撚cap人圖扮自己啦

鍾意勞力士絕對唔係問題，各有所好...但好似樓豬咁on99哂命，以為自己咁樣好撚勁就好有問題囉

影間屋就當係自己
依個post d人真係on9到

樓豬好波 引哂班人上黎矖命然後自己走左去

點解依家D勞賣得咁撚貴
我記得十幾年前買隻最cheap既369都係萬三銀

金勞都冇隻開post好得意？
笑撚死

咪係，窗外景仲要唔似香港

巴打補得好勤力？
我之前有幫人補習 但純為興趣
唔chur又收唔貴
都係睇番個學生要求

我陣間貼飛機大炮

好勁啊

入返你老母閪到啦

好common 好普通唔值得曬命

好撚有型
今晚平安夜d女都俾你溝撚晒

買得起又點呀，戴果個又係令仔一個

綠玻璃好靚呀
比我買就買依隻

好勁好有錢啊

同樓主同一類人

一個星期零用錢買既

綠玻璃而家幾錢

經過周大福睇到57k

水平好多，好似係